今日先知原來自殺有好多方法

化寶爐都係其中一個方法

你去天安門門口, 畀坦克車撞死都係其中一個方法